一人n個離職原因

想搵番同類型但唔同公司，點樣講得合理d

依家我炒你，唔係你炒我

underpaid